［non jupas］好大壓力

小弟喺ive讀it相關嘅hd 今年係第一年 頭兩個sem嘅成績都算過得去 繼續keep住有進步應該會駁到上去ugc嘅 至少我係咁認為（sem1 3.4x同sem2 3.5x ）
早喺兩個月前 我屋企人有日無啦啦問：點阿，阿仔？你讀書讀成點，下年升唔升到學阿？
由於我阿媽之前一直都好羨慕同成日講 黃師奶個仔係大學生 隔離屋林太個女又讀到大學 呻我哋幾兄弟冇個讀到書 我阿哥中六畢業就出黎做野 我細佬啱啱中六畢業都疊埋心水以後番工 全家得番我一個讀書..見住我阿爸阿媽 朝朝早都7點起再夜晚9點幾先番黎 做地盤捱到周身傷好似冇左靈魂咁 好耐都冇見過佢哋笑啦
於是我就同佢講 我而家嘅分夠入大學啦 我仲記得佢哋笑到見牙唔見眼嘅樣 仲四圍同其他師奶講 講嘅時候佢個樣係好安慰同自豪 由於我住公屋 大大話話都住左成十年 好快全層都知道哂
啱啱sem3成績出左 得3.30 cgpa拖到得番3.42 下個sem就報non ju lu
想問下我係咪一啲上番ugc嘅機會都冇啦 我仲應唔應該繼續堅持讀落去

....

百般滋味在心頭

有人升到有人升唔到 升唔到出黎做野在進修 你讀完ou政府唔會帶有色眼鏡

係到問只會加大左個壓力
樓主加油

感謝你

我背負住家人嘅期望同埋ugc係我呢幾年生活嘅源動力
我想睇下有冇過來人分享下non jupas 想要offer最低要幾多分

點解好似定期都會有ed post出現
Btw,樓主放鬆啲，盡左力就得了

車邊入番大學水泡科 開心一個sem 你就知咩事

ive engine 有dd 後悔今年冇報水泡, 諗住下年報返
不過讀完水泡同就咁hd 出黎都唔打算做返本科
以家好彩搵到間engine 公司做下文職過下日晨就算數

樓主個科it 科報水泡既話收分幾多先

兩個sem都有啲科係好睇tutor
佢主觀覺得啱睇就比b/b+你 唔啱就比低你
以我所知得一 、兩個係overall有A
Project更加係慘不忍睹 明明個個分工表都係寫25%
平時分都係大約b/b-
但出到黎係有c 有d 有 b

所以好希望有過來人可以解答下我
如果我下年有ugc offer 我都一定返黎幫人

巴打辛苦啦
聽人講n展chur到爆
你捱到已經好厲害

樓主共勉之
每科都有每科既壓力既
我個科engine 算係咁 唔算真係chur 到叫生叫死

可以試下報埋city u BSc creative media
祝好運

小弟 asso過來人 升左上去就grad
唔清楚IVE hd架構係點
我地戈邊通常year one已經會報一次non ju
衰左y2可以再報

唔好灰心 唔知係hd 黎講3.3算唔算高...
係我地呢邊IT asso 你既gpa至少會有interview
記住搵熟既lecturer幫你寫reference letter ,
apply戈陣upload埋比大學戈邊
Interview溫下書 做個正常人(好緊要 IT好多人唔正常）就掂
相信自己 捱埋佢

有冇過來人

ive 邊科it hd先
呢個分都其實都應該入到讀CU board base CS CE advanced standing????

之前cg3.29入cu engine

hkcc

3.29都入到
巴打有冇更多detail

冇更多喇
你仲想要d咩detail

3.42都OK嘅 至少有interview 其實如果博到有interview gpa高與低已經並重要 因為其實如果interview好嘅話可以絕殺其他人
利伸：2015太空人HD year 1完有HKU engine 同 UST CS offer...最後靠同年retake Jupas入左教大(戈時仲係IEd)

巴打加油啊。
你有冇問下IVE 阿sir 同師兄師姐佢地個 conditions offer 係幾多，你meet 到的話可能有機（應該最 updated)
同埋其實大學都會睇埋Sem 4 同Sem5 ，黎出N手飯,所以頭3個Sen 個分夠收interview就可以。
所以要堅持啊
ive 非it

並唔重要*